# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.module: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.info.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.action.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.menu.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/FittingTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/FittingType.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.task.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/config/schema/neibers_fitting_type.schema.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/FittingListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/src/Plugin/WorkflowType/FittingState.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/config/install/neibers_fitting.type.defense.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/config/install/neibers_fitting.type.harddisk.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/fitting/config/install/neibers_fitting.type.memory.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 13:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.module:19
msgid "The fittings of a machine."
msgstr "配件的机器名."

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.info.yml:0 modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:12;12
msgid "Fitting"
msgstr "配件"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.action.yml:0
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.action.yml:0
msgid "Add type"
msgstr "添加类型"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.menu.yml:0
msgid "Fitting list"
msgstr "配件列表"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.menu.yml:0 modules/neibers/cbos/fitting/src/FittingTypeListBuilder.php:17 modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:12 modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/FittingType.php:7;7
msgid "Fitting type"
msgstr "配件类型"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.menu.yml:0
msgid "List Fitting"
msgstr "配件列表"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.menu.yml:0
msgid "List Fitting type (bundles)"
msgstr "配件类型"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.task.yml:0
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.task.yml:0
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.links.task.yml:0 modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeDeleteForm.php:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml:0
msgid "Create new Fitting"
msgstr "创建配件"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml:0
msgid "Administer Fitting"
msgstr "管理配件"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure Fitting."
msgstr "允许使用配件的配置管理表单."

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml:0
msgid "Delete Fitting"
msgstr "删除配件"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml:0
msgid "Edit Fitting"
msgstr "编辑配件"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml:0
msgid "View published Fitting"
msgstr "查看已发布的配件"

#: modules/neibers/cbos/fitting/neibers_fitting.permissions.yml:0
msgid "View unpublished Fitting"
msgstr "查看未发布的配件"

#: modules/neibers/cbos/fitting/config/schema/neibers_fitting_type.schema.yml:0
msgid "Fitting type config"
msgstr "配置类型配置"

#: modules/neibers/cbos/fitting/config/schema/neibers_fitting_type.schema.yml:0
msgid "Workflow status settings"
msgstr "工作流状态设置"

#: modules/neibers/cbos/fitting/config/schema/neibers_fitting_type.schema.yml:0
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: modules/neibers/cbos/fitting/config/schema/neibers_fitting_type.schema.yml:0
msgid "Initial status"
msgstr "初始状态"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/FittingListBuilder.php:20
msgid "Fitting ID"
msgstr "配件ID"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:160
msgid "Authored by"
msgstr "客户"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:161
msgid "The user ID of author of the Fitting entity."
msgstr "配件所属的用户ID."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:186
msgid "The name of the Fitting entity."
msgstr "配件实体名称."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:206
msgid "Publishing status"
msgstr "状态"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:207
msgid "A boolean indicating whether the Fitting is published."
msgstr "指示配件是否已发布."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:215
msgid "Cabinet Seat"
msgstr "机位"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:234
msgid "State"
msgstr "状态"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:253
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:254
msgid "The related order number."
msgstr "与之相关联的订单编号."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:276
msgid "Purchasable"
msgstr "可购买的"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:277
msgid "A boolean indicating whether the Fitting is purchasable."
msgstr "指示配件是否可购买."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:289
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:290
msgid "The time that the entity was created."
msgstr "配件的创建时间."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:293
msgid "Changed"
msgstr "修改"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Entity/Fitting.php:294
msgid "The time that the entity was last edited."
msgstr "配件的修改时间."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingForm.php:37
msgid "Created the %label Fitting."
msgstr "已创建配件%label."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingForm.php:43
msgid "Saved the %label Fitting."
msgstr "已保存配件%label."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeDeleteForm.php:18
msgid "Are you sure you want to delete %name?"
msgstr "你确定需要删除配件%name?"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeDeleteForm.php:42
msgid "content @type: deleted @label."
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeForm.php:22
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeForm.php:25
msgid "Label for the Fitting type."
msgstr "配件类型称."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeForm.php:52
msgid "Created the %label Fitting type."
msgstr "已创建配件类型%label."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Form/FittingTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label Fitting type."
msgstr "已保存配件类型%label."

#: modules/neibers/cbos/fitting/src/Plugin/WorkflowType/FittingState.php:7
msgid "Fitting state"
msgstr "配件状态"

#: modules/neibers/cbos/fitting/config/install/neibers_fitting.type.defense.yml:0
msgid "Defense"
msgstr "防御"

#: modules/neibers/cbos/fitting/config/install/neibers_fitting.type.harddisk.yml:0
msgid "Harddisk"
msgstr "硬盘"

#: modules/neibers/cbos/fitting/config/install/neibers_fitting.type.memory.yml:0
msgid "Memory"
msgstr "内存"

